# ประกาศโครงการช่วยองค์กรการกุศลสร้างสื่อOculus VR for Good VR #
ประกาศโครงการโครงการด้านการกุศลที่จะช่วยเหลือองค์กรการกุศลองค์กรที่ไม่หวังผลกำไรและสถาบันการศึกษาในการสร้างเนื้อหาสำหรับโครงการดังกล่าวแบ่งออกเป็นสองโครงการย่อยคือที่ร่วมมือกับโรงเรียนรอบของอบรมและแจกอุปกรณ์ด้านให้มีทั้งอุปกรณ์และซอฟต์แวร์เพื่อสร้างเนื้อหาและพัฒนาระบบยาวนานสัปดาห์
โดยจะเผยแพร่ผลงานให้สาธารณะบนและที่เป็นลักษณะเดียวกันแต่เน้นไปที่ผู้สร้างภาพยนตร์หน้าใหม่โดยจะจัดอบรมที่สำนักงานใหญ่และได้รับกล้องเพื่อการถ่ายทำผลงานจะได้รับการแสดงที่เทศกาลภาพยนตร์สมัครได้ในวันที่พฤษภาคมนี้ใครสนใจสามารถไปติดตามรายละเอียดเพิ่มเติมจากที่มาครับที่มาผ่าน
Oculus VR for Good virtual reality VR Filmmakers Challenge for Students Bay Area San Francisco VR VR Facebook Oculus Video Bootcamp for Nonprofits Facebook Nokia OZO Sundance Oculus Engadget 